(絲打入)有冇人有多囊卵巢病？

借ac問
我想問下你地當初係邊度睇醫生，排左幾耐，麻唔麻煩？同斷唔斷到尾
一直唔理佢拖左年幾，決定正視佢，不過唔知點入手
求救

睇中醫啦

留名

你點知有呢個病？

成身毛

睇內分泌科啦，斷唔斷？應該就唔斷，食避孕藥同埋metformin 控制。

我自小d體毛比較多，而且冇乜點食野都肉肉地 最近成半年先黎一次m，終於頂唔順想睇佢

我想睇旺角中心既劉醫生 婦科私家，唔知好唔好，有冇得即場照下超聲波？

No idea sorry 但婦產科我太太睇開林兆強醫生，係尖沙咀的

睇婦科，食緊避孕藥

係咪有得即時照

佢診所有機架

睇中醫，起碼要睇一年或以上

最怕將我周圍轉介又要排一大輪

放心啦，好多人有，係唔斷尾啫，唔係無得搞

我睇左盧乃本醫生
上網話佢好好
其實佢都係開d 藥比你黎m
要醫好其實佢都係建議減肥
佢話唔一定會醫得好 但一定一定有好大既幫助
我到而家瘦左廿磅 希望可以快d 黎m 正常

同埋好多女仔都有呢個病
想要小朋友就去打排卵針

我由細到大都肥ga la
以前就一年黎兩三
有段時間直情唔黎

去政府睇完全係廢既

好似會令你難啲大肚，但一但成功有左就可以斷到尾？